短短一年，香港任天堂nintento eshop4月3號正式上線了！多款遊戲限定價發售

Nintendo Switch的Nintendo eShop將於4月3日（二）開始服務，在任天堂(香港)指定的網上商店購買下載序號就能下載遊戲軟體。
下載及使用下載版遊戲軟體有以下的好處。

・能同時攜帶複數的遊戲軟體。
・無須更換遊戲卡，能在任何時候遊玩持有的遊戲軟體。
・無需遊戲卡，不用擔心遺失遊戲軟體。
・無須親自到實體遊戲店就能購買遊戲軟體。

為配合Nintendo Switch的Nintendo eShop服務開始，任天堂(香港)將在指定的網上商店發售遊戲軟體及新增內容的下載序號。今後，將有更多不同的遊戲軟體預定發售。

Nintendo Switch下載遊戲軟體一覽

Nintendo 薩爾達傳說 曠野之息 2018年4月3日 HKD 560.00 〇
Nintendo 1-2-Switch 2018年4月3日 HKD 400.00 -
Nintendo 瑪利歐賽車8 豪華版 2018年4月3日 HKD 480.00 〇
Nintendo ARMS 2018年4月3日 HKD 480.00 〇
Nintendo Splatoon2 (日文版) 2018年4月3日 HKD 480.00 -
Nintendo Splatoon2 (英文版) 2018年4月3日 HKD 480.00 -
Nintendo ポッ拳 POKKÉN TOURNAMENT DX 2018年4月3日 HKD 480.00 -
Nintendo 超級瑪利歐 奧德賽 2018年4月3日 HKD 480.00 〇
Nintendo 你裁我剪！斯尼帕 Plus 2018年4月3日 HKD 260.00 〇
Nintendo 異度神劍2 2018年4月3日 HKD 640.00 〇
Nintendo 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 2018年4月3日 HKD 480.00 〇
Nintendo 星之卡比 新星同盟 2018年4月3日 HKD 480.00 〇

CLS
貴過實碟好多
香港老任當人水魚

痴撚線

學香港d扭蛋機計十算呀？

早兩星期前買中文版薩爾達都係4XX
老細仲話日版可以平番十蚊定廿蚊
而加DL版賣560
真心睇唔透
已經唔洗分銷商同印卡成本
點解仲可以貴過實體版

完全唔明逼人買實體有咩好處

D優點真係
阿媽係女人

你諗下如果所有人都買數位版
邊d人會仆街就知
不過依個係雙嬴問題
如果game 鋪搞唔掂
掉返轉會影響埋主機銷量
所以一般都會規定數位版唔可以平過實體
當然有時會有特價
不過有實體版既game一黎特價次數唔多,2黎個價都會折得好誇張

等做GAME界孤兒仔

缺點當優點賣
正宗港女格

講到好吸引
但望返個價錢

股東思維

薩爾達，柒彈，xb2之類，已經發售左一段時間，實體版二手充斥市面，入左長賣期，明明人地已經開始諗點樣搵藉口降價推高個數位版售量，或者靠dlc同原版結合出總集版收割剩餘銷量，無論如何都係數位渠道先有利隻game既後段銷量，實體賣多一隻就多一隻二手掉出市面，實體發行數越多越無收藏價值，上面個股東咁都護到航真係有病

講到老任會理你偏遠地區香港d實體細店，驚佢地搵唔到食咁

隻game出左咁耐細店都已經賣二手食緊差價啦

創新 帶住個市場壓住psp黎打

香港代理零售商要挾老任

要去其他商店買條Download code 返 eShop 入
香港真係 no IT

佢洗理你game 鋪生存與否咩
大不了全世界細game 鋪死曬
所有人要搵佢拎機賣仲搵得多喇

仲有，隻game係好玩的，大把人排隊搵你買機喇，主機好無賣幾時係睇game鋪多寡
而且DL優惠係有但唔係完全替代到實體版，就講收藏唔提實體賣二手
呢個優點DL版都代替唔到喇

老任（港區）咁定價一係就係白痴
直接將日版價換匯率變港紙賣
無做過市場調查而加出面賣緊幾錢實體
一係就無心發展DL版
想用高價迫你買實體
一係就係為之後減價鋪路

屌呢d就岩喇
呢壇野抵比任黑恥笑
個價咁撚on9

咁撚貴

邊撚度見到我設航
上面有人問有乜好處
我只係提出一個港任咁做既原因
係咪要屌哂老母就好威威？
佢咁做仆街邊撚個唔知？

a:點解佢要殺人
b:有秘密驚比人知
c:b正仆街，人地殺人都幫佢護航

數位版唔駛換卡好方便

利申: 全部switch game都係數位版

我撐你 你都係分析下市況啫
但係佢數碼版貴嘅理由就值得商榷啦

咩理由都on9